有無巴絲打知如果做sales邊間公司好

本身想搵文職但啱啱入行好低人工...
in咗幾份最後都係放棄
想做返sales仔
有無好建議

友邦 保誠 宏利 中原地產 利嘉閣